覺唔覺硬頸、疑心好撚重、成日亂諗又唔信人嘅人唔應該拍拖

唔好累咗人

兩串牛雜呀唔該

都係人夾人既
咁佢搵到個好痴身既，又無咩自我既人
咁咪完美囉

你囉

走膀

我keep住硬

我朋友應該搵個a0

我都覺得chur到人同自己好辛苦

便論比賽你贏硬

收皮啦

鬧我鬧得好金

唔係a0係control freak

又唔信

搵個毒撚兵

圖

不了 好憎毒撚

原來我咁乞你憎

大家講過信字既啫，咁大疑心,唔信另一半 好快散。

直頭係啦! 不過高登連登好撚多呢啲癲佬癲婆。

嘩屌依加連登真係成堆狗公
含撚啦

番啦我屌你老母

覺

分手